養和b連澳職仔都爆唔贏

連證明自己嘅唯一機會都嘥

2&b咪證明咗自己係垃圾囉